我已經好努力 希望你哋幫我打下氣

我做咩事都係為人哋諗咗先
我唔識得有啲咁嘅下場
明明已經冇得一齊住
點解仲要發我脾氣
而一齊住嘅人唔識珍惜
因為政治立場同意而嘈

我好畀心機我畀心機啦各位巴打絲打
我每個月自己 連買埋粒糖都唔捨得
但係點解我得嚟嘅 喺咁既生活

時代愈動盪
只有 相互體諒 先至會捱得過
我好似抖唔到氣咁

一年前起我已經想自殺
好辛苦好辛苦咁捱過咗
做咗四年嘢 工一份接一份
Non stop咁返 係一日都右放假咁樣工接工返落去

點解我要受氣？
點解我得到啲咁嘅生活

我究竟做錯咗啲乜嘢先至會落嚟呢個人間地獄
其實我用開心好簡單
畀多啲溫暖我體諒我
我同你食麥當勞都會好開心

加油

多謝

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

加油!!!!對自己好d先對別人好~~~~

唔好意思借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

價值觀唔同 及早分開
希望你可以係亂世中找到真愛
你信唔信命運？

唔該以後唔好再嗌黑警還眼！

唔信

點解人類要相信命運
點解要畀一個藉口自己？

試下信 一命二運三風水
個心會好過啲 一切順從自然
撐你

暫時黎講簡單一句
加油！
希望幫到你
如果唔夠 出聲得喇

撐住啊

咁絲打係咪需要放個假呢?
如果唔係好等錢洗 會唔會考慮辭職搵過份?
你好似俾份工搞到你懷疑人生喎

錯既5係你 係世界

直到世界盡頭都唔撚會信一命二運三風水
自己嘅命運 死都唔低頭

多謝巴打

多謝p牌絲打

多謝你

已經失業咗一個月喇
畀人玩走

錯嘅係人

一齊向前走，同佢地鬥長命！

放個假休息下,唔好睇新聞
依幾個月真係好負能量,本身抗體差既人真係會好辛苦

出黎屌下黑警 有咩唔順超鬧爆佢地就得

我們與你同在

咁休息吓先啦 搵工急唔嚟
等錢洗就做pt先
你下一份工一定唔會再有咁既情況既

有冇試過咩減壓方法適合自己? 例如聽歌、做運動
唔好淨係留喺屋企 個人會容易變得負面

你講既人際關係我估你指家人或愛人啦
唔知你係咪同佢地政見有別而起衝突
我會覺得暫時分別吓會好啲
一齊住既 睇吓搵唔搵到第二度住
分開一陣可以減少衝突
同時 “一日不見如隔三秋”嘛
可能分開吓會令雙方更思念更珍惜呢

加油

休息是為了走更長遠的路
乖 去放返個𡃁假先
唔好諗咁多 去玩下食下啦 係時候錫下自己
辛苦哂你啦

巴打我地會陪你

加油呀，放鬆吓，其實我做咗十年嘢都係工接工咁返㗎。有時返工係好辛苦，但只係打工者，要自己調節一吓，放工就唔好再理工作啦。
至於政見，其實每個人都活咗咁耐，唔係話聽你講幾句就可以輕易改變到，我全家都藍嘅，咁我咪講到明喺屋企唔講政治囉，如果你想搵人傾，上嚟大把人同你傾呀，頂住呀

巴打已經好努力
我唔識開解人
但我覺得總有同路人
只係你而家未遇到

攰

要錢

藍絲家人
唉
同埋而家仲未搵到工

嗯

每一個手足都支持你嫁

仔都生埋
你真係估中曬
我唔食個仔都要食

盡量

加油，你唔孤單㗎

好撚感動

連登有愛

加油 大家一齊撐落去

唔好放棄啊！！！！
我哋已經失去好多啦
唔想連你都失去埋
答應我唔好做傻事，唔係嬲死你！！！

家陣香港人邊個唔攰
為生活 為家人 為愛人
屌耶媽 頂硬上

利申： 需然冇左愛既人 唯有愛自已

知道

真係要愛自己多啲

有埋小朋友就麻煩啲
冇理由自己離家出走唔理小朋友
帶埋個仔走又會比個仔問長問短
撐住呀

照你既講法 係咪同你父母都有吵鬧過
唔番得去?

唔好輕易放棄呀，想傾大把人同你傾

同外母唔夾
老婆唔體諒
老母深藍
份工俾人玩走咗

已經係分開住

差啲唔記得同你打氣

加油丫

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

多謝
希望盡快搵到工

加油！

我意思係係咪唔番得父母屋企暫住?

依家你既情況其實幾嚴峻
我覺得可以既話同另一半分開吓好啲
再咁同佢衝突落去 真係驚你諗埋一邊

搵啲信得過既親朋好友暫住幾日
避免關係惡化

撐住啊！

已分開住
屋企家人關係仲 ok

而家最擔心反而係搵工

咁就唔好諗同另一半既關係住
無論之後同佢和好如初定分開 都唔係你一個人控制到

而家重拾番對生活既諗法先
我估你之前太過重視工作、放太多時間喺工作
而家試吓搵番屬於自己既生活、興趣
你提及過要養小朋友 做part time頂住檔先
咁講你未必啱聽 但船到橋頭自然直
唔好太顧慮未來喇

我都明白依排稍為有良知既香港人心情都唔多好
但都要調整/平伏心情 適當休息一下
情緒不穩時試下放空一齊思緒

多謝你哋呀
而家心情好好多

我明呀 你已經好叻架啦
人比人 比死人
太辛苦不如去backpack下一兩個禮拜都好呀
行開下 個人會容易啲諗到野
俾心機
都同緊自己講

好 L warm

搵日夜晚跑次步，番去沖涼訓教，唔好襟手機，訓到自然醒